
                      debemos de tener en cuenta que la película es de fantasía asi que para mi me encanto la química que hay entre tris y cuatro es impresionante dentro y fuera de las cámaras ellos se llevan super bien de hecho tuvieron que dormir juntos en una cama individual para tener mayor seguridad de la relacion ...
        
            